QS intern有啲咩公司可以做

香港有啲咩QS consultant? intern有啲咩公司尤其係大consultant可以做?

金門？利申做緊